毒撚溝女係咪應該要主動啲？

毒撚性格成日形住搵條女傾計就好似狗公咁
但明明內心又好想搵下個女仔

到底點先可以改左呢啲死人性格

毒撚唔溝女架
死偽毒

我係垃圾

令佢主動搵你

越主動越好
到時你會發現主唔主動都係一樣

主動左先啦
人地都未必想同你傾，諗咁多做咩

利申A0

從來都係等女主動

是但啦
反正結果都係一樣

如果我敢主動 又能夠擁有嗎

毒撚真係唔會想溝女

放假就係要hangover

唔係 會嚇親人

還是放棄 無為獻醜

保守退守路線會好啲,如果唔咁做就會嚇嚫個女仔,朋友都做唔到！

但其實如果個女仔做唔到你女朋友,就算能夠成為朋友都好,我個人都係覺得冇意思！

下下主動都叫狗公
依個世界就冇情侶啦
唔主動就冇機會
主動就50%有機咁解

毒撚最忌有自信

條女唔鍾意你就叫狗公
鍾意既就叫浪漫

照鏡喇柒頭 ，你果d叫騷擾

主動嘅意思係暗中做啲野令人對你有好感
而唔係inbox chur鳩人嗰種
唔知你嘅主動係咩意思

唔係
毒撚溝女係性騷擾